\documentclass[a6paper, landscape]{article}
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{comment}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{axes}
\usepackage{fourier}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[official]{eurosym}
\usepackage{codesnippet}
%\DeclareUnicodeCharacter{€}{\euro{}}

\geometry{top=1cm, bottom=1cm, left=1cm, right=1cm}
\newcommand\defin{\paragraph{Définition.}}
\newcommand\thm[1][.]{\paragraph{Théorème \emph{#1}}}
\newcommand\ex[1][.]{\paragraph{Exemple \emph{#1}}}
\newcommand\rem{\paragraph{Remarque.}}
\newcommand\notat[1][.]{\paragraph{Notation \emph{#1}}}
\newcommand\meth[1]{\paragraph{Méthode:~\emph{#1.}}}
\newcommand\prop[1][.]{\paragraph{Propriété \emph{#1}}}
\newcommand\demo{\paragraph{Démonstration.}}
\newcommand\demoroc{\paragraph{Démonstration ($\Delta$ROC).}}

\pagestyle{empty}
\newcounter{exo}

\newenvironment{exercice}{%
\stepcounter{exo}\textbf{Exercice\ \theexo.}}{%
\smallskip}

\setlength{\columnsep}{2cm}
\def\myitemsep{-0.1ex}

\begin{document}
\setlength{\columnsep}{2cm}

\newcount\nbcopy
\nbcopy=28
\begin{DefineCodeSnippet}{contents}
    
\setcounter{exo} 9
\noindent{\hfill\Large\bf Second degré - exercices de réactivation\hfill}

\medskip

\begin{exercice}
    On considère la fonction $f$ définie par $f(x) = -x^2 + 3x + 10$.
    \begin{enumerate}\setlength{\itemsep}{\myitemsep}
        \item Montrer que 5 est une racine de $f$.
        \item Déterminer l'autre racine de $f$.
        \item Déterminer les coordonnées du sommet de la parabole représentant $f$.
    \end{enumerate}
\end{exercice}

\begin{exercice}
  Soit $g$ la fonction du second degré définie par $g(x) = 2x^2 - 16x + 14$.
  \begin{enumerate}\setlength{\itemsep}{\myitemsep}
      \item Déterminer une racine évidente de $g$.
      \item Quelle est l'autre racine de $g$? Détailler la démarche.
      \item En déduire la forme factorisée de $g$, et une équation de l'axe de symétrie de sa courbe représentative.
  \end{enumerate}
\end{exercice}

\begin{exercice}
    Les fonctions suivantes sont toutes des fonctions du second degré. Pour chacune d'entre elles:
    \begin{enumerate}\setlength{\itemsep}{\myitemsep}
        \item préciser sous quelle forme elle est donnée;
        \item donner sa forme développée;
        \item donner les caractéristiques de sa représentation graphique (notamment: orientation, coordonnées du sommet, racines éventuelles).
    \end{enumerate}
    \begin{equation*}
        f(x) = 2(x-2)(x+3) \qquad g(x) =  -2x^2 + 8 \qquad h(x)= x^2 - 8x + 7 \qquad k(x) = -0,5(x - 1)^2 + 4,5
    \end{equation*}
\end{exercice}
\end{DefineCodeSnippet}

\loop
\ExecuteCodeSnippet{contents}\pagebreak
\advance \nbcopy by -1
\unless\ifnum \nbcopy<1 \repeat

%\newpage\text\newpage\text\newpage\text
\end{document}